除左co-op program, 有咩其他適合商科FG?

小弟商科FG 但仍然對business同banking sector有咩trainee program 唔太熟識
請問除左co-op, graduate trainee, 有咩program 仲適合商科grad報?

co-op 唔係比take gap year 既同學做架咩？
正常畢業咪MT / GT / Analyst program

番audit la 做審數尖子 秒秒千萬上落

真
返過big 4 intern可以開你問我答

做過Big 4 Intern 你問我答

I see thanks~